袁弓夷 緬甸抗爭複製香港，火燒中共罷買大陸貨； 特朗普下周演說授「抗共經驗」； 大重構陰謀，香港成試點

#緬甸抗爭 #大重構 #袁弓夷

【2.20對話袁爸爸】(中字)
緬甸抗爭複製香港，火燒中共罷買大陸貨；
特朗普下周演說授「抗共經驗」；
大重構陰謀，香港成試點｜
2021年2月20日｜袁弓夷 珍言真語 梁珍

珍言真語
146K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

【2.20對話袁爸爸】#緬甸抗爭 複製香港，火燒中共罷買大陸貨；特朗普下周演說授「抗共經驗」；#大重構 陰謀，香港成試點｜2021年2月20日｜袁弓夷 珍言真語 梁珍

人稱袁爸爸 的 #袁弓夷 (Elmer Yuen)，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年2月20日
記者：梁珍
攝影：Kaya

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：

-----
💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)
-----
更多節目👇🏻
💎珍言真語訪問：
🔥名家訪談直播：
😋珍珍美食團：
🥽珍珍跑前線：
-----
🔴訂閱頻道 + 按小鈴鐺 🔔： (記得要選全部)
✅成為大紀元會員：
🙏🏻支持贊助大紀元守護真相：

👥Facebook：
📲Telegram頻道：
💬Telegram粉絲討論區：
✉️Email：todaywithsarahliang@gmail.com

© Epoch Group Ltd. All Rights Reserved.

聲明：嘉賓訪問均屬個人意見，並不代表本台立場。

仲有人會聽大紀袁鳩噏

仲有人會聽佢講嘢？